\beginsong{Die Prinzen - Mein Fahrrad}[
  ]

 
\beginverse
Neulich \[E]bin ich mit hundertzwan\[Dbm]zig
Auf meinem \[Gbm7]Fahrrad 'rumgefahr\[B7]'n
und wie \[E]immer konnte ich nur hof\[Dbm]fen
die Poli\[Gbm7]zei hält mich nicht \[B7]an.
Denn dann \[A]müßt ich Strafe zahl\[E]en
und man \[Dbm]führt mich zum Verh\[Abm]ör
\[B7]und mein \[E]armes kleines Fahr\[Dbm]rad
ständ all\[Gbm7]eine \[B]vor der \[E]Tür \[Dbm7] \[Gbm7]
\endverse

\beginverse
\[B]Oh wie \[E]liebe ich mein \[Dbm]Fahrrad -
Warum, das \[Gbm7]weiß ich nicht gen\[B7]au
Meinem \[E]Fahrrad werde ich \[Dbm]treu sein
Im Gegen\[Gbm7]satz zu meiner \[B7]Frau
Niemals \[A]werde ich es verl\[E]assen
Niemals \[Dbm]werde ich von ihm \[Abm]gehen
\[B7]Denn wir fl\[E]iegen wie auf \[Dbm]Wolken
\[Gbm7]Weil wir uns so \[B]gut verst\[E]ehen \[Dbm7] \[Gbm7]
\endverse

\beginchorus
\[Gbm7] \[E]Jeder \[A]Popel fährt 'nen O\[A7]pel
Jeder \[D]Affe fährt 'nen Ford\[E]
Jeder \[A]Blödmann fährt 'nen Por\[A7]sche
Jeder \[D]Arsch 'nen Audi Sport\[E]
Jeder \[Dbm7]Spinner fährt 'nen Man\[Gbm]ta
Jeder \[Bm7]Dödel Jaguar\[E] ...
Nur Gen\[A]ießer fahren Fahr\[Dbm7]rad
Und sind \[D]immer \[E]schneller \[A]da
\endchorus

\beginverse
Mein \[E]Fahrrad ist nicht \[Dbm]lila
Denn das \[Gbm7]macht mich gar nicht an\[E];
Es \[E]ist auch nicht \[Dbm]braun
Weil ich \[Gbm7]braun nicht leiden \[B7]kann;
Nein, ich \[A]hab's blau angestr\[E]ichen
Vom \[Dbm]Sattel bis zum \[Abm]Schlauch\[B7]
Und ich \[E]find's auch äußerst \[Dbm]passend
Denn blau \[Gbm7]bin ich \[B]manchmal \[E]auch \[Dbm7] \[Gbm7]
\endverse

\beginchorus
\[Gbm7] \[E]Jeder \[A]Popel fährt 'nen O\[A7]pel
Jeder \[D]Affe fährt 'nen Ford\[E]
Jeder \[A]Blödmann fährt 'nen Por\[A7]sche
Jeder \[D]Arsch 'nen Audi Sport\[E]
Jeder \[Dbm7]Spinner fährt 'nen Man\[Gbm]ta
Jeder \[Bm7]Dödel Jaguar\[E] ...
Nur Gen\[A]ießer fahren Fahr\[Dbm7]rad
Und sind \[D]immer \[E]schneller \[A]da
\endchorus

\beginchorus
\[Gbm7] \[E]Jeder \[A]Popel fährt 'nen O\[A7]pel
Jeder \[D]Affe fährt 'nen Ford\[E]
Jeder \[A]Blödmann fährt 'nen Por\[A7]sche
Jeder \[D]Arsch 'nen Audi Sport\[E]
Jeder \[Dbm7]Spinner fährt 'nen Man\[Gbm]ta
Jeder \[Bm7]Dödel Jaguar\[E] ...
Nur Gen\[A]ießer fahren Fahr\[Dbm7]rad
Und sind \[D]immer \[E]schneller \[A]da
\endchorus

\endsong
